想裝車機

有無巴打可以分享 邊間手工好 食手無咁深
謝謝

MOVINGAUDIO 豪仔

(唔只一次)開po賣LUFI嗰個

係的

謝謝支持

Pioneer 點好用呢？

幫朋友問下Mazda 3 10年個代裝唔裝到pioneer車機？
有無個框？

我之前都問過同樣問題
佢話故障率低
分分鐘你換兩部車個車機都未壞
買大陸仔機係平, 但裝工唔會因為大陸機而平左
大陸仔玩到幾耐冇人知, 可能幾個月, 半年, 一年
唔好彩嘅話可能你換幾部大陸仔已經夠你買pioneer

裝到，換框就可以

搭單問tt mk2個框有冇

訂就有
影一影機頭位置黎睇睇更好